有外國媒體批評特朗普「中國實險室說」與美國屈伊拉克有「大殺傷力武器」同出一轍 旨在破壞世界和平

咁美軍傳播說係咩？

俄羅斯fake news

Rt news係俄羅斯國營電視台

咁黑鬼obama捐錢比武漢p4咪係反人類罪？

外國媒體

NMSL契哥俄羅斯官媒

係呀
鳳凰係港媒
中時係台媒
RT係外媒

咁講係唔係都會打鳩強國先

俄佬一邊話美軍播毒, 一邊趕晒D支那人出國

俄佬批評美國? 唔好攪笑啦

俄羅斯人應該記得切爾諾貝爾核事故,
謊言要付多少經濟代價？ 《切爾諾貝爾》核災難的教訓
[url]

俄佬

哈爾濱， 黑龍江， 燒到門口， 再唔趕班支那人走， 俄佬爆得仲勁

應該反向思維, 伊拉克大傷力武器從無現身過都打到九彩.
咁中國呢下中國病毒無漢肺炎係確實存在並造成中國以外地區近二十萬人死亡. 按理係應該核平中國.

蛾佬係蚑那契哥，蛾媒當然企係蚑那到

俄羅斯係唔係應該再爆大鑊D? 話唔定你都唔使追究責任.俄羅斯人也是豬奴支那咁.

咁係咪好似打伊拉克咁打支那先

係